藍絲: 條女係俾自己人射爆眼。我地: 個藍衫係比警察臥底打

藍絲: 條女係俾自己人射爆眼。

我地: 個藍衫係比警察臥底打

你哋醒小小好唔好呀
唔好再有潔癖啦

對住一個無賴嘅政權唔使同佢講仁義道德

推

721 612 811

[緊急] 文宣應該立即煲大真公安同警察抆槍呢兩件事

不分化不割蓆
團結就是力量

啱啊

真

好亂

長輩圖真係唔洗潔癖，之前果堆自拍狗證大派用場